謝謝你的3年陪伴

好多謝你呀 寶貝寶
3年陪我行過高低起跌
我知係我做得唔好 令你都好心灰
就算明知你依加俾緊機會我改好
我真係咩都冇曬 每當一個人既時候
我就喊到收唔到聲 我真係冇左你就捱唔落去
我會係天上邊守護住你 睇住你人生既每一刻
我真係好冇用好懦弱 所以唔值得你記起我

最後各位 你地仲有大好將來
我相信你地一定會戰勝強權
香港人 反抗

不如同我哋傾陣計先

巴打冷靜
一個不能少

齊上齊落啊

喂 ! ! !

推

傾多陣先啦

唔好
我地唔係約好左?

巴打
肚唔肚餓？
去唔去食個飯？

屌你你夠膽？？？？？

講多d先啦

點解唔親身陪你嘅寶貝過每一刻？

Lm

你仲有一條命可以再去賭多次以後行咩路架
如果想講 可唔可以話比我地知咩事？
大家都會幫你撐你架

岩岩已經同老豆食完
人生中最溫暖既一餐飯

多謝大家關心 我知唔死大把希望
但冇左呢個女朋友 我真係捱唔到落去啦
我都知我好垃圾 但係人總有佢放唔低既執着

痴線啦 有得再溫暖d 你仲未嘆呀

女死女還在 下個更可愛呀 巴打

喂啊
唔得啊
有咩唔開心揾我講啊.
好都好唔開心啊，我地一齊互吐苦水啊

我地一齊出來飲酒啊🍻
飲完就開心啲嘅啦

女死女還在啊
你憑咩認為佢係一生中最愛

知你好絕望, 個世界好似lum左, 但係你唔係自己一個, 諗下屋企人幾錫你, 呢到又有好多人肯陪你聽你分享, 嘗試花啲時間整理自己, 慢慢一定會搵到希望! 同埋我地仲未喺煲底相認架
有時唔係見步行步，而係行步見步，撐住啊!!!!

到你第時搵到第二個之後再諗返今日原來自己幾on9

唔得呀 得到地要煲底見呀

屌你啊 約好左煲底除口罩相見 你放我飛機？